傳中國研貿易改道 779億美國貨或不再經香港轉口

Source

係就快 聖誕攬炒

source?

深圳？廈門？上海？

對抗中資

中資係香港已成市場毒藥！

中美一齊制裁香港？

認住831幫警甴殘殺手足兇手

攬炒

apple daily

Source: Bloomberg

佢改道就要經其它港口
直接入口就重稅
經其它國家就多一層稅，仲要俾人揀春袋

想經Singapore?

應該主要係避買美國貨責任多過搞香港
但以為咁樣可以走到數係咪太天真

唔識經濟

其實佢點解唔一早直接進口？

同埋唔係直接進口更加方便同平咩？

香港同中國關稅唔同

因為香港可以逃美國稅

澳門？

King of fake news Bloomberg

支那做依樣野好多年啦喎，鹽田港果堆全部都係想bypass 香港，咪繼續做唔比香港過水濕腳囉，最後咪又要落黎買香港水貨落黎消費

好撚驚啊
去高雄港啊笨

樓上啲人係唔識英文定係點
依家支那要填貿易戰賠款個氹
但係明眼人都知佢唔需要買咁多黃豆
所以唯有將本身經香港買嘅酒精直接入口,呢條數都可以直接計入賠款
至於點解以前唔咁做，唔係因為美國收支那關稅(因為關稅係由入口方，即係支那收嘅)
依家佢諗住waive左酒精嘅關稅，變咗直接入口美國酒精

話分兩頭，點解之前佢要咁戇居又要收關稅搞保護主義，又要你香港做中間人過河濕腳。呢個就係香港嘅戰略地位，就係佢好似一個水喉掣可以較大較細。要不是香港，你們支那早就收皮了